支那人咁鍾意海洋公園，點解唔改做隔離營？

橫掂都關門大吉，點解唔益下武漢同胞？

入面啲動物會比人食

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

拎個酒店嚟做隔離啦

仲有迪士尼

啱啊，就算唔執都要拎成百億出嚟裝修，拎去做隔離營啦屌